Este es un archivo donde se van a explicar con más detalle los cambios realizados durante las prácticas.

PRÁCTICA 1

He modificado la cabecera del archivo Esfera.h, indicando que soy la autora de dicho archivo.
He modificado la cabecera del archivo glut.h, indicando que soy la autora de dicho archivo.
He modificado la cabecera del archivo Mundo.h, indicando que soy la autora de dicho archivo.
He modificado la cabecera del archivo Plano.h, indicando que soy la autora de dicho archivo.
He modificado la cabecera del archivo Raqueta.h, indicando que soy la autora de dicho archivo.
He modificado la cabecera del archivo Vector2D.h, indicando que soy la autora de dicho archivo.
